泰國政府釋放部分被捕示威者

泰國政府釋放部分被捕示威者

青年解放-青年自由 正在直播。

緊急! 準備釋放Ammy和19個被捕的朋友. 人民的力量. 沒有甚麼能停止!
.
更新! 警方將釋放歌手活動家Ammy和其他19名示威者. 人民的力量佔上風!
－
＃10月19日暴民

即係軍警壓力大到就頂唔住

釋放義士

香港就一個都無放過

反觀香港班黑警.....

保釋嗰種釋放，定之後都唔會告返呢件事先？

黑警要殺曬香港人

釋放
無罪

其實以前韓國民主運動, 掟晒汽油彈嗰種

有部份韓國警察, 拉咗大學生, 搭巴士運佢地去扣押所途中,

係僻靜無人既山邊, 會主動放走部份人

敵退我進

反觀港警

However hk popo has none

台灣李登輝早期都試過
捉完轉頭就放走

所以香港民主路途

無法走韓國相對較好既道路

有 放完再拉

呢件事係真的

之前去南韓交流時知道的

仆佢個街

釋放義士，還我公義

香港個班垃圾冇人性架

香港邊有資格同其他地方比較，香港果班xx都冇決策權。

諗返起逆權司機最後搜到車牌扮睇唔到個幕

連64果陣D北京老解都話唔打自己人
係香港果班咁撚低賤

革命需要有長期決心

最有效阻止一場運動既方法就係妥協！

如果泰國降低埋侮辱泰皇既刑罰，泰國會即刻團結哂

香港嗰啲淨係出賣靈魂嘅走狗嚟㗎 你竟然攞畜生同人比

其實就係關係香港人好鍾意返工既特性
幫老闆賺錢仲落力過老闆自己

香港真係 修羅級人生online

拍戲 戲劇化姐

點解成日有人幫 六四解放軍 洗底

事實上就係得 38軍軍長 徐勤先拒絕鎮壓
換左軍長之後, 38軍繼續鎮壓

乜乜北京軍隊 拒絕鎮壓, 完全係都市傳說
傳傳下就當真, 但又無任何證據

我懷疑根本就係 中華膠 放出來, 用來表達 「解放軍都有好人, 唔係個個壞人」 呢D on9理論

香港比泰國先進發達自由

泰國手足人數多過香港

釋放義士啊仆街港共😭😭😭😭😭😭

香港班賤狗就係垃圾

車程中打多幾下

香港果班真係狗黎
叫佢做乜就做乜

沒有暴徒

雜種狗

香港果啲都大，所以就姦殺示威者來舒緩壓力

爭杯heytea

釋放部分

係部分呀

割緊呀

想將佢地變condom呀

繼續施壓

只有暴政

證明有幾極權

其實主要睇軍隊企邊邊.........差佬就收皮，泰國係軍方話事

想知泰國多唔多藍絲
沉默大多數都算
有冇d賤種出黎打人

現任泰國政府就是軍政府

民眾上街抗爭, 就是要求軍政府下台

你話呢

與此同時，香港手足仍然不斷庭。

【#上庭聲援 - １０月２０日 星期二】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［保釋及出車位置］
［疫症期間安排］
［政府最新公告 2020.07.28］
［一週總結 截止2020.10.17］
［202010019被捕個案跟進情況］
- - - - - - - - - - - - - - - -
⚠️ 拘 捕 請聯絡 @YOUARENOTALONEHK_BOT
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院７樓２３庭
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕤09:30
👥賴,畢,何,黃(19-28)🛑賴,何已還押逾14個月;畢因另一案件服刑中 #審訊 [1/8] (#0813機場 暴動 非法集結 對他人身體加以嚴重傷害 非法囚禁他人)

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤劉(45) #提訊 (#0907沙田 暴動 襲警)
👥*,林,王,趙,陳(16-49)🛑趙已還押逾11個月 #提訊 (#1110旺角 非法集結 無牌管有無線電通訊器具 拒捕 管有違禁武器 2項管有物品意圖損壞財產 管有第I部危險毒藥 等)
👤鈕(19)🛑已還押逾7個月 #提訊 (#20200229旺角 襲警)

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕤09:30
👤林(20) #聆取對控罪的回答 (#1014旺角 企圖縱火)

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👤杜(22) #續審 [6/12] (#0714沙田 襲警 對他人身體加以嚴重傷害 有意圖而傷人 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤李(16) 🔥#判刑 (#1120筲箕灣 普通襲擊)
👤楊(35) #提堂 (#20200701銅鑼灣 企圖有意圖而傷人)
👥戴,溫,陳,王,鄺,卓,曾,廖(21-41) #審前覆核 (#0609金鐘 非法集結 阻差辦公)
👤陳(27) #提堂 (#0908銅鑼灣 襲警)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕒15:00
👤陳(23) #裁決 (#0915灣仔 管有物品意圖損壞財產 無牌管有無線電通訊器具)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕝14:30
👤潘/畫家(32)🛑已還押逾15個月 #續審 [12/10] (#0621警察總部 參與未經批准集結 7項襲警 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕝14:30
👤陳(43) #提堂 (#1117尖沙咀 阻差辦公)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30
👥傅,林,袁,* #續審 [6/15] (#1027黃埔 非法集結 4項蒙面 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30
👤許(50) #審前覆核 (#0929金鐘 襲警)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓４庭
👨🏻‍⚖️施祖堯裁判官
🕤09:30
👤劉(42) #續審 [2/1] (#1110荃灣 拒捕 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️王詩麗裁判官
🕤09:30
👤陳浩天 (29) #續審 [2/3] (#0713上水 非法集結 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕤09:30
👥邱,麥,*(16-27) #審訊 [1/4] (#1225沙田 2項襲警 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👤李(39) #續審 [2/2] (#1001屯門 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

＊＊＊＊＊
#不是聲援
14:30 區域法院廿七庭 721白衣暴徒💩林啟明(43) 暴動 串謀有意圖而非法惡意傷人

有警察係有良心嘅咪會有壓力囉
喺中国唔會見到

親軍政府的執政勢力「公民力量黨」（Palang Pracharath Party、其支持者又常被稱為「黃衫軍」）
親前總理盈拉（塔克辛家族）的在野勢力「為泰黨」（Pheu Thai Party、其支持者又常被稱為「紅衫軍」）
「黃衫軍」與「紅衫軍」已經鬥爭數十年

港共港警有一個係磨菇

香港警察 人工高, 所以甘願做政府打手, 呢樣都正常

但大陸公安, 城管人工咁低, 都甘願做政府打手
即係證明中國人根本天生殘暴, 喜歡欺壓弱小

無放過同無放過

香港警察係世界黑警指標

點解香港咁撚仆街，重要死咬唔放

早排睇請回答1988都有

唔滅支那共匪，就唔洗妄想手足有機會重見天日

淋病 : 我百毒不侵了

傳巴育有機會落台
會改憲法
但皇室憲法係死線

要睇佢地點傾

到底有邊度閪得過香港警犬

好睇

警犬都係帶去僻靜既地方被自殺

係香港班公安咁撚賓周架姐

香港人撐住

人地政府都怕武裝力量會同情示威者，所以會軟。但香港政府香港警察後面仲有成個中國政府既力量backup 所以佢哋根本唔驚。香港情況其實比外國更差。

其實軍方都有d想郁皇室

香港班狗有糧出就得，理得你班市民死

我記得有套韓劇叫請回答吧1988，女主個家姐都係咁，啲警察係四處冇人嘅地方放走佢

中國人特別仆街

所以留得既預左煉獄級打壓
護主30k
之後到港共
之後仲有中共
去唔到打仗級數 香港人冇機會
遊說團 經濟圈 僱傭兵

香港根本=19世紀殖民地
你打爆到地方官 中央政府都可以再派更暴力既過黎 小國又無可能反咬到作為大國既中央政府
最後雙方爭持不下 直到獨立戰爭爆發
結果只得3種 1.屠城 2.和談 3.等中央政府解體 好似前蘇聯

白羅斯，蒙古，加泰羅尼亞警察都有骨氣
當年蘇聯時代匈牙利、捷克當地警察都係一樣
所以話香港嗰班恐怖分子真係歷史上僅有嘅賤種垃圾

咁係咪唔講得？
樓上都有話現實發生過類似嘅嘢
點解用電影場面表現返出嚟就係誇大咗咁

PUSH

林鄭：違法必究

林鄭最愛政治問題推俾司法去處理

你諗太多，香港果班為左幾皮野糧，同你講骨氮

其實最重要係呢啲國家因為處於歐洲大陸歷史原因都有好強嘅民族主義，一直係都好清楚俄佬非我族類只係一個入侵者，呢樣係前蘇聯花左好多精力都未能完全解決，但華人就正正相反，至少大部份上左年紀嘅人都有一個根深柢固嘅觀念「大家都是中國人」，自願被中共統戰

係保釋，而且呢班只係普通人，重點領袖仍在囚

屌你老母香港

香港秋後算帳

你見中原歷史次次內戰有邊次係唔殘暴，食人都做得出，重有乜好講

袋住條索帶都要你坐

如果今次抗爭唔成功, 去唔到盡
唔排除遲下就 秋後算帳

睇定啲先

Thai手足
一定要抗爭到底

港泰連線
#whatishappeninginthai

你地簽左奶茶聯盟聯署未？

踢保無條件釋放算唔算

香港黑警有中共喺後邊乜Q都唔驚

74人被捕，19人保釋

泰國警方指，自10月13日以來，已拘捕74名抗議者。泰國人權律師組織表示，週一有19人獲得保釋，其中不包括抗議領袖。

此外，10月14日王后車隊曾被抗議者圍堵，有兩名抗議者被罕見指控「企圖傷害王后」。若罪成，他們將面臨16年徒刑至終身監禁。

屌，香港人命真係好賤，連泰國都輸
人地示威唔係軍警跪低就政府跪低，我地政府差佬就維護法紀天公地道，保護國家安全，一聽就知係第三世界軍閥口吻